﻿Задание
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Критерии:

Стартовая директория (с которой начинается поиск).

Шаблон имени файла.

Текст, содержащийся в файле.

Введенные критерии не должны потеряться при перезапуске программы.

Во время поиска нужно отображать какой файл обрабатывается в данный момент, количество обработанных файлов и прошедшее время.

Все найденные файлы отображать в виде дерева (как в левой части проводника).

Найденные файлы должны обновляться в реальном времени.

Поиск нужно уметь остановить в любой момент и затем либо продолжить, либо начать новый.

Ссылка на YouTube видео.
--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Кликните по изображению (с зажатым CTRL, чтобы открыть в новом окне) для перехода. Если ссылка не работает, воспользуйтесь прямой ниже.

[![filesearchasync](https://bitbucket.org/bea02wil/filesearchasync/raw/master/filesearchasync.png)](https://youtu.be/NsHPAdbZstY "Go to the video")

https://youtu.be/NsHPAdbZstY